[不限年齡] 一齊分享如何做個良好市民

有啲人返工又唔洗搭車淨行路，又可能返工嗰個區太少人返，就唔會有交通安全問題啦。但作為一個香港市民，我地仲有好多嘢係可以不論年齡都可以為香港出一分力架！一齊俾啲意見幫返自己嗰區啦～

大家尤其係家庭主婦或者係上咗年紀，去櫃員機撳錢記得要小心啲丫。尤其係過數啦，交錢啦，一個唔小心打錯咗又要重新打過架啦。但為咗銀行職員著想，喺櫃員機做到嘅都係櫃員機做先，做唔到先試吓排銀行啦。驚阻到後面排隊嘅人？唔會嘅，香港人好體諒㗎嘛

去買嘢食嘢嗰陣，大家隨咗會諗要平靚正之外，都會諗吓買嘅嘢食嘅嘢安唔安全。大家如果搵到啲係真香港人開嘅舖，品質絕對會有保證。如果喺唔好嘅舖頭食錯嘢啲貨又差嘅時候，到時就要搵食環海關幫手啦 大家喺各自區裡面記得留意吓啦～